Module IO - модуль цифрового ввода вывода
-----------------------------------------
Проект для stm32f407vg
При конфигурации проекта под stm32f030 - поменять i2c1 пины на PF6, PF7
В текущей конфигурации пины PB6, PB7 использованы для i2c

плата принимает команды по usart modbus-rtu
DS2482-100 подключается по i2c и взаимодействует с датчиками температуры DS18B20
управляет дискретными входами и выходами

MCU сохраняет параметры опроса и адреса термометров во флэш
в последнюю страницу.
В случае stm32f407vg памяти 1M, FLASH_Sector_11
для F0 нужно поменять этот параметр в файле main.h
